［改詞］《我們與國的距離》改 許廷鏗《我們與愛的距離》

《我們與國的距離》改 許廷鏗《我們與愛的距離》
改詞：善莫善於水

榮光 能輪流唱百千遍
便在人海間響遍
但自豪感 實屬同溫
即使一起取過暖 不改一世的抱怨

榮光 離來臨會有多遠
這問題可深遠
但願成真 現實殘忍
這裏離成國很遠 期限越近才越遠

兩制一國其實未問過我
不清不楚 只知黨偉大 存疑是錯
承認是個中國人
原來愛國 比愛港多緊要麼
兩制一國何嘗沒有差錯
在國慶不想聽到祝賀
明明是個香港人
越愛 越錯

民主 離強權會有多遠
控制慾不知分寸
自治兒戲 幕後慈禧
佔有離頑抗很短 蒙面抗爭還未算

兩制一國其實未問過我
不清不楚 只知黨偉大 存疑是錯
承認是個中國人
原來愛國 比愛港多緊要麼
兩制一國何嘗沒有差錯
在國慶不想聽到祝賀
明明是個香港人
越愛 越錯

警棍真槍加水炮車竟然捱得多
即使犧牲都想他日結果
城內有榮光

兩制一國其實未問過我
不想似你 假裝很快樂才苟活過
承認是個中國人
如何叫愛 不夠理解可愛麼
兩制一國何嘗替我想過
甚麼都不想得你許可
其實是個香港人
沒法 認錯

或者想太多
或者終會一國

榮光 離來臨會有多遠
永遠重頭建立 不免大亂

善巴

碧落巴
近來安好嗎？

做咩都無心機
詞都唔想改

我都差不多

善巴頂撚住

You too

手足頂住

高汁

正

會唔會有人唱呢

隨緣吧

承認是個中國人好似唔啱音。。?

國字少少拗音喇
想效果好啲可以呢幾字用蝗語唱